見到作大哥講自己英國比人歧視嘅慘況忍唔住喊咗

拳賽加油

未打已經贏咗

bno: 英國無歧視

up 得出呢句應該未去過歐洲

歧視咁少事都好意思拎出來講
我係英國畀人打到入廠
依家係醫院出post

咪撚再幫兩條藍黑小丑出名

【突發】林作前大律師俾比卡超收皮